Hkbn 續約好貴

198 加到25x
轉pccw 定其他好

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

你唔理佢
等到就快到期 佢會原價同你續約
但$198都貴啦
我$178 1000Mb
都唔續
CS打黎減到$172
痴線 減得$6
我決定轉台算
出面做緊$105 $98啦
傻傻地

拖多幾個月就會平
本身用緊248$
一開始話要 318$
一個月後318$ + 200$ coupon
仲有4個月完約 宜家話可以原價續兩年

你可以搵下呢一位，佢做nowtv，可以幫到你，佢電話係51324607，可以whatsapp佢

續約比舊客搵你笨7

我$209 100mb ，呢家先知貴到仆街

Btw師兄有無推薦碼，拎啲回贈無咁傷

我個推薦碼：CHINSW43232

同價但1000mb加固網電話

巴打我之前搵左個FD幫我整PCCW，NOWTV ，都唔錯既，佢一條龍幫我搞晒，態度又好，跟得都好足，比佢個聯絡你，你可以搵佢搞
佢Ws:
Tg:

我同你一樣209 100+MYCCTVB+固網
貴到仆街,今年完唔撚續

我都係 早排打黎話要加到$260 問佢有冇得平啲 串過馬撚話冇架啦

跟住尋日打黎話可以原價$208續2年

HKBN當舊客係狗

我都係，完左即轉

咁做生意食得蕉